點解男人好少主動提分手

出得軌 即係已經唔再愛自己女朋友
都冇理過佢感受 明知會令佢傷心
點解唔分左手先
係男人拖泥帶水 定係心入面可以容納多過一個人

因為要面

兩家茶禮 有咩唔好

因為性同愛可以分開

可以兩邊

要面更加要男人主動提出分手啦

比女人提分手好有面咩

咪係
仲要承受比人話賤男喎

最多咪同本身個女朋友同佢d朋友以後冇聯絡
比人話都冇所謂 亦都聽唔到

因為唔想做衰人，就可以同下一任講我係被分手個方，要好好珍惜我。
又或者未鋪好路，拖住舊嗰個先。同到新嗰個一齊既時候，就用冷暴力迫對方分手，始終唔想做衰人。

絲打咁了解

因為正正係我經歷

#10 got my point

好多女人都係咁做

男人唔想做丑人, 通常會做d野令到個女仔講分手

男人女人都會咁做咁講冇意思

因為仲有得屌
點會咁傻提分手

唔鍾意講句分手 好嚟好去唔得
係都要不歡而散

有d男人講完分手，唔夠幾日又搵翻對方，真係唔知佢想點。咁我一個女仔雖然唔容易講，但係一但講出黎，就已經唸得好清楚，唔會回頭。

有得屌住先，分咗手就冇

因為佢唔想做衰人

但可以變成唔鍾意個人但唔討厭個西